理大遲啲會唔會俾人拎嚟拍戲？

數百名人質被恐怖分子圍困係大學，人質為左逃生，絞盡腦汁，希望以各種方法逃生，游繩，走地下水道，靠係外面既正義之士裡應外合

希望係happy ending 個個人質都走得甩

Prison Break Season 5

會，好似8964 禁

逆權學生

有無人起佢底

理大圍城

香港禁片

入面學生既內心戲一定好多

未起底都知波台嚟
鳩少陣啦你老母

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

拍完都唔比上啦

生化壽司2

理大取景

最緊要拍埋個前因，如果唔係啲人會唔明點解用火魔etc.

仲未計入面有臥底

要拍既，贏撚左之後大把野拍，起碼世世代代都要睇香港黑警做過d咩

Poly Break